更新左Whatsapp之後啲時間錯哂

做乜勁？ send野又慢
有無巴絲都係咁？
利申 iPhone7+

有同樣問題，亦都係7plus，錄音仲要冇聲